沙田新城市揮春任拎

有人就咁放底好多揮春俾人拎呀

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

小心藍屍拎晒去掉

有人默默咁守護緊

見到藍屍拎走就

偷偷地痴係佢個袋